{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162059?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라파미키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊するかどうかに関係なく発生します。 最大人数を超過したため、入室を拒否した場合、払い戻しはできません。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ許可されます。 付帯施設がある場合、利用料が追加で課されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約は若干の誤差が生じることがあり、重複予約発生時に最初の予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 基準人数および追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約をすると、個別のバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどの特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": " チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": " チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": " 定員の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": " 追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": " 追加料金は宿泊するかどうかに関係なく発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊するかどうかに関係なく発生します。"
        },
        {
            "question": " 最大人数を超過した場合、入室は拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過したため、入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": " ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": " 付帯施設の利用料はどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料が追加で課されることがあります。"
        },
        {
            "question": " 予約は重複する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、予約は若干の誤差が生じることがあり、重複予約発生時に最初の予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": " 基準人数および追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数および追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": " 未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": " 予約をすると何か特典がありますか？",
            "answer": "予約をすると、個別のバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどの特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 453
    }
}